啤梨晚報：民進黨只係鳩Up意識形態，點解你地會咁支持民進黨？

12:00

啤梨哥大獲了

唔通支持奶共國民黨咩

呢到連登仔迷信民主退步黨，信到十足十，點極都唔醒

其實佢地個節目冇咩料到

含投

韓國瑜 中共代理人
宋楚瑜 國民黨出身
點睇都係含淚投啦

國民黨同香港既關係源遠流長，一直比綠營更關心香港。

仲一直比綠營想統一添

唔好害台灣人啦，再鎖國落去經濟就真係變菲律賓水平啦。

即係4年乜都冇做過？真係當人on9

中華民國統一全中國。

親美食正貿易戰條水啦，點鎖國變菲律賓？

理想與現實

有你認證就知咩事

鎖你老母？斷支那毒藥多咗咁多外國遊客，南向政策要時間同有用，對支開放先叫唔鎖國？真係好撚低級

亞洲得你一個親美? 菲律賓唔親美?

起底樓上條韓粉 笑到仆街 全部POST都講韓國瑜

連登仔又無票 你咁落力把撚咩

成班五毛又開工屌鳩民進黨，點睇冇英文嘅專案，手足走到去台灣都留唔奈啦

Block 曬

五毛唱雙簧

［正視聽］叫人唔好屌狗果d請入

鎖國菲律賓水平
人哋經濟受益於中美貿易戰呀
BTW樓主不停開POST唱衰民進黨做乜鳩？喺另外個POST反駁到我講韓国鱼嘅無色覺醒未？
講到咁熟台灣，唔係連佢呢兩年做過啲咩都唔知呀？識分正藍同同偽藍未？

菲律賓有台積電呢d世界級企業？菲律賓有回流台商？根本台灣個底本身唔差，定你想台灣選韓國瑜出嚟擁抱大灣區？

點南向政策啊？賣台灣水果到帛琉? 呢個政策根本就係痴人說夢。

如果 韓國瑜當選，去台灣嘅手足會被送中

此post已完

齋睇樣都知個肥佬係傻鳩

農委會14日表示，受惠於新興市場貿易量成長，台灣農產品出口值表現亮眼，其中，上半年水果出口已高達新台幣42.3億元，比107年一整年的40.2億元高。
可以收皮未？

綠媒話受益，你就信? 唔問下一般台灣民眾？同受示威影響既香港比gdp增長，贏幾個月就當政績？

綠媒
屌你老母真係叻哥嚟啵你隻垃圾
連字同數據都唔撚識睇

屌你老味自己睇字啦，唔識扮識，自己諗唔到就當冇，韓粉之流

唔揀English Choi唔通揀你上去屌檯呀

新南向政策都叫鎖國？

明明香港人又冇得投, 做乜今晚要吹奏反小英

你食屎啦奶共狗

唔向中國開放、唔搞服貿協議咪鎖國囉

新興市場就係南向? 而且你呢個出口值係總值，會包括大陸等地區(即包括韓國瑜搵返黎既水果訂單)。

點解仲有人理果隻知名藍絲廢老

啤利話民進黨唔宣佈台獨個 point 有點 on9 , 就好似一個男人走上台證明自己係男人一樣咁無謂 ....

尋日個嘉賓係佢老友 , 成節節目奶國民黨俾好多人屌甚至熄youtube , 啤利唔順氣

從來無人阻止你相信空心菜 只不過到時手足被出賣，就唔好怨天怨地

你問下台灣做生意既人，會希望去菲律賓馬拉做生意，定去大陸做生意?

民進黨當政 , 手足機會仲有 50/50
國民黨上台 , 手足 100% 死硬

一國兩際就真係害咗台灣人啦

好過建制黨係殺你

*制

其實前一日屌曬兩邊
屌國民黨屌左好耐
咁佢屌持民進黨又無錯
4年冇咩做野只係識打政治議題
行政立法又控制左又唔敢台獨騙選民
唔係韓國魚賣國賣到咁柒台灣人點會再信選民進黨

邊個話一國兩制？韓國瑜已經多次明確反對一個兩制，習近平單機自high你地就信佢？

台灣人係南島語系人

依家興回流番台灣開廠喎

呢個50% 100% 只係你既假設，國民黨從來無講過一定會遞解手足。

[警世文]或許從來沒有人想｢捉鬼｣，我們只是在提防｢鬼上身｣

呢個我知道，但依家唔係研究人類學或者人種學。台灣人想做生意改善經濟，改善自己環境，點解民進黨政府百般刁難？

啤梨講明國民黨更 on9

其實上農委會個網查下咪知
都公布哂既

南島語系人咪做返南島語系國家生意囉

成日話人食人血饅頭
1.你阻唔阻到人食先 係咪人地食你人血饅頭你就寧願一拍兩散
2.佢經濟做唔做得好係佢同台灣人嘅事 反共就得
3.由一開始都預左俾美國做槍都要做鳩支那
你地係預左人地會幫你?

即係希望將台灣經濟拉到菲律賓，印尼水平？

唔係要民進黨贏
係要泡菜魚輸到甩褲

窮都好過親中
老實講

幾條友係度唱 K ..

台灣人均高過支那咁多 點會親中比你食啊

個個台灣po都見阿道夫呢個韓粉五毛

我唔係要民進黨贏
我淨係要國民黨輸

你根本唔明人哋屌國民黨乜
佢自己都講過好多次國民黨批評民進黨好多時唔係冇道理
只不過係民進黨亂咁up

連反修例風波都唔肯回應
又入到中聯辨嘅人
仲信得過？

我都認得件垃圾魚打手

佢係連登幫條魚講嘢有鬼用咩

一樣

真

回應左好多次，你自己睇佢FB。

另外，入中聯辦其實唔代表有何特別，如果你老細要見外交部既人食飯聯誼，上佢地頂樓食鮑魚，你都可以跟去。

你以為國民黨選到會排美?
國民黨親中友美的確係台灣最正路既做法

咩時勢呀 仲可以俾你買兩邊咩？

國民黨啱啱先屌完香港示威者係暴徒
咪玩啦

呢個po證明左連登真係有好多網軍

準備星期六睇班韓粉崩潰
同班藍絲一樣以為自己係大多數

啤梨只係碌然喉舌

杜特爾特都親美？

其實作為一個香港人，立場好簡單，依家係抗共選戰

見到香港食屎食到咁仲想親下中，做惡魔既寵物，成件事都On99

呢句真 碌撚行去邊佢跟去邊 次次都係

兩邊咪一鳩樣
台灣D網上邊邊大聲D睇睇先啦

其實真係完全因為反中
我自己係一個台灣選民
蔡英文過去四年其實真係做得好差 其實真係唔值得連任
但真係一個反送中將政局完全100%扭轉哂

同香港一樣囉

唔係要泛民贏，係要親中既輸甩褲

其實覺得韓會賣台既真係好撚on9
有中華民國總統唔做 走去做中華人民共和國台灣省省委書記？

我身邊所有年輕人首投族都係會投蔡英文
btw黨果票就唔一定係民進黨贏 大把人話會投下啲細黨

真係值得因為咁而比蔡英文連任，繼續差落去?

今日風向係民進黨? 香港人都無票, 有咩用

問題係建制派同國民黨根本完全唔能夠類比

綠營網軍日日吹到佢肯定賣台，好多連登仔就自然相信

舊年市長選舉根本就係有表達出對民進黨嘅不滿所以先國民黨贏咁多，連高雄都輸就真係表達左對綠營不滿

反送中真係一個好大轉捩點黎，市長呢啲位都可以話因為經濟問題不滿意換左另一個佢，但去到總統國家主權同權益安全上一定係首要目標，俾你搵到好多錢但同香港一般階層生活咁苦有咩人。民主係唔可以當飯食，但冇民主自由你就連食飯嘅權利都冇埋，共產黨要乜就乜你有得say no 咩

淨係睇網上個D聲量
我以為韓國瑜分分鐘選舉補助款都冇啊
現實佢會唔會咁少票？

唔值得 而且就算國民黨當選都唔會出現台灣統一 一國兩制 但風向就係要盲撐民進黨盲反國民黨 唉

依家高雄啲後生都醒覺左好多，我諗今屆投票率都高，個個見到香港狀況都好驚好 好奇

四個字：美國操盤
然後自己諗

國民黨連鳩噏都唔識 奶共奶到雪雪聲

成班打手，拉

國民黨就一定有硬鐵票嫁啦，蔡英文如果要贏個關鍵就係啲後生一輩肯唔肯去投，同今屆區議會有異曲同工之處

點奶法？願聞其詳

你又係假設左，國民黨同韓國瑜當選就立即無左民主自由。依家韓國瑜又無同習近平打龍通，何以見得有呢個推斷？純粹因為習近平單機話要一國兩制？

唔洗分化咖啦
韓國瑜由入中聯辦開始留意到而家
支共team b

你唔撚係扮架喎5毛

國民黨都有打手

唉，鬼唔知咩。

偽娘韓粉點睇國民黨對同性戀嘅取態？

屌 我名都睇唔到 心諗做乜鳩

啤梨,

啤梨睇林匡正其他就⋯

香港夠話一國兩制啦，中國淨係管國防外交，基本法仲寫到明話應該有全面普選立法會同特首添呀。事實呢？中聯辦區區一個純綷聯絡機構可以指三道四，特首司長高官唔係向香港市民問責反過黎要同中聯辦打交道聽佢支笛

韓國瑜有冇打龍頭我唔撚知，但事實就係呢條友由選市長開始就謊話連篇，咩都可以改。選市長承諾樣樣跳票、年初中話唔會去選總統之後幾快即刻話要選，成個高雄市都可以荒廢嘅，有市長同冇市長都冇分別，人工就照袋，佢依家拉票都甚少敢出現高雄啦

唔難答
我反對國民黨並不代表我支持民進黨
只係巧合除咗國民黨
台灣只淨下民進黨咁解囉

奶共/唔奶共，二揀一，唔好講咩做唔做到野果啲廢話

就係咁簡單，因為共產黨實在太仆街

好心咪四處樹敵

親中依樣野好恐怖，初頭你以為無咩野，親親下就會仆街

香港cepa就係例子，係啊比錢你賺啊，但佢啲人慢慢滲透到扭曲你本土文化既時候就已經好難割番佢地出黎

如果你有留意香港個金融業依刻有幾多so call 香港讀master既大陸人就明，全部大陸讀完跟住黎香港課金洗底，最後拉關係食晒上面啲位

所以係沾半點墨都唔可以

又係你呀？國狗打手

人地話係民進黨出嘅教育有問題搞到有哂gay佬同肛交添呀

韓國瑜佢老婆爆完果單鳩嗡咩小學生學肛交之後，本來啲小朋友都唔知咩黎，依家個個都知

台灣人只能繼續食屎
韓國魚只會係另一個更垃圾既屎
其實都無分別

唔通韓國魚上台就會搞得好經濟咩

而家除左奶共外，台灣係無咩經濟發展道路

所以最終都係要自損800

綠營不嬲係意識形態
但當奶共同經濟放埋一齊揀
一定好多人揀唔奶

香港其實係更甚，我地寧願攬炒，都好過奶共

美國都打哂開口牌，唔通企美國對面企支那隔離

每次有關台灣嘅post呢件垃圾就會出黎分化話韓國魚先關心香港人

習近平自己話要係台灣實行一國兩制，但國民黨無話接受，仲多次反對添，而你覺得習近平可以單方面強加佢既思想係台灣？

有關跳票，其實蔡英文過去四年都跳左唔少票，而韓國瑜的確係有部分項目係被民進黨故意卡住，例如摩天輪規劃既問題。

台灣經濟另外唔係好掂我覺得好大原因就因為俾共產黨食住，依家外資工廠開始撤、台商回流，促進返台灣高科技工業以展，應該開始台灣人民可以富有返

ching出少句聲當幫忙啦, 你個朵揚晒

啤梨=黃碌撚打手=國民党打手

佢冇叫人唔投蔡英文喎
佢係屌佢點解唔宣布台獨

個肥佬老婆係差婆嚟

隻阿道夫每次有關台灣嘅post都衝出黎話韓國魚好關心香港人

其實佢冇叫人投國民黨喎
佢有屌鳩國民黨
佢只係話兩舊都係屎
不過要揀件冇咁臭
同香港人投犯民一樣咁

呢個係香港以前on9唔識bargain或設限制。新加坡夠親中，又唔見有呢個問題?非洲有部分國家可以一路親中，一路玩弄大陸添。

你撈亂咗第二個肥佬

50cents: 係

sor 係禿頭果個?
我冇睇開 係我老豆睇

傻西仲咁撚天真

時力

另一個台嘅

依加個班kmt已經唔係追隨原教義反攻中共既kmt, 依加個班係奶共垃圾

老婆係差婆果個係亨利 , 亨利唔係光頭

啤利就好似係姪仔定舅仔做popo

佢話離左婚啦

我淨係知民進黨反赤化
國民黨立場糢糊
兩害取其輕

因為有美帝照住, 有實冇名既台獨對台灣最好

上面好多冇聽佢Up乜
比樓主標題黨誤導就留言

佢成日都話就算冇美軍
剩係台灣自己軍隊
解放軍都打唔撚贏台灣

唔通要認低威話要靠人保護咩

講多無謂, 中共有料就出兵啦

佢地最好聽嘅係講咸野同粗口
一號黃庭

你點肯定到？
我夠無諗過港共政權會衰到咁啦

好心你啦 兜得咁7就咪撚兜啦

講多無謂

唔多唔少蔡英文都有靠香港反修例事件賺到支持,
支共當然係想數臭蔡艾文將佢打成食人血饅頭,
引香港人將仇恨燒過去,
既可以將香港人針對政府既力量分散,
又可以打擊蔡英文既支持

如果問我支持邊個,
宋因為唔熟悉所以係選擇外,
蔡係3年半做左唔少事但出黎既成果有爭議(軍公教18%,一例一休,綠電,同婚),
我既評價係不過不失,
韓係選完市長個位坐唔夠半年就想選總統,
而整整一年間可以各種花式自爆,
再加上極富有中國特色既人無恥便無敵,
錯永遠不在我提出我有錯既人先係錯,
比起爛到發臭既,當然係支持不過不失

不過台灣年輕人投票率比老年人低唔少(好似唔少發展比較成熟既地區都係禁),
而蔡的支持者偏年輕人,韓既偏老年,
所以就算而家蔡贏面大都唔係必勝